當年都市閒情阿舜既對手，變左大肥佬

變左咁

想呀阿舜變成點多d

想知*